係香港買左份人壽保險 去左美國工作

係美國身亡 一般受唔受保? 唔改通訊地址得唔得?

受

人壽保障冇地域限制
通訊地址用黎收信 例如繳費單
你set左autopay可以唔洗理

上網睇周年報表都得

有死亡證便可

記住自殺唔包

通常過咗一年自殺都包

受 但有分紅個d保險 就有機會關FATCA事

人壽保適當條件之下，自殺都包，點會唔包外國死